我愛你，暴徒<3

割割割，割你老味咩

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

暴你老母咩